講過用暴力咁咪同黑警一樣嘅人全部同我入嚟

大家好似唔記得咗一件事，狗係專業人士，而示威者唔係

雖然狗本身嘅專業性我相信大家不敢恭維，但你諗吓做狗之前都要宣誓喇。事實上狗受過訓練係專業㗎，由使用武器到模擬訓練，全部有曬程序而佢哋係識嘅。心理質素方面，你估狗喺學堂被人駡得少咩？店務員俾人日駡夜駡都冇失控，啲狗咁專業憑乜嘢講失控？

而示威者呢？講難聽啲根本係一班烏合之眾，幾時有過一張證去証明示威嘅專業性？事實上香港示威者一直都係世界上品行優秀嘅一群，而場面失控係因為理所當然嘅不成熟所致，但係都依然喺咁多唔同國家嘅示威裏面最唔血腥，更何況有狗喺裏面帶咗唔少風向。講緊示威喎，放諸四海之內有比香港示威更和平嘅例子咩？而且講緊應付內鬼喎，呢啲都係一門專業嚟，你叫啲普通平民去和平反諜？得嘅話cia嗰啲反諜部門可以執咗佢喇

結論：根本冇需要將狗同示威者放喺同一個道德標準上面，一開始大家就唔同lv.，狗被人駡係因為視專業為無物，而示威者反而最好嘅一群。狗扮示威者呢件事係一張靚牌，可以引申為「示威者被有預謀地挑起情緒」，甚至「打人者為狗扮」都得。

p牌仔自推

推